Netflix有冇打算拍港產片？

一來又唔洗顧d大陸閪市場
內容拍乜都得

二來如果netflix真係拍又拍得好嘅
對香港個藍到黑嘅影壇都幾大衝激

三來可以試吓埋班用d香港新演員

雖然廣東話市場細
不過你拍一套自家西片成本隨時夠拍幾套港產片
好過你買極都係香港d九十年代片

唔洗多
試一部都正

又拍警匪片呀

可能考慮拍劇

學台灣

有收劇，向西聞記、鐵探

拍乜都得

劇有viu呢d做緊

我想睇吓如果有呢d新媒體去插手香港電影究竟會點
始終香港影圈太舊太保守

我估應該幾有趣

好難做到個種感覺...
要有啲令觀眾好快入戲嘅演員
台灣套誰是被害者 香港拍到咁嘅感覺就掂

fox有做過
來緊應該有機會

希望會

連gphone都有documentary
有預感呢個會係預言post

雖然成本不能比較

等緊催淚之城

同viu 點同呀
自己都識講 Netflix可以冇咁多限制啦

拍魔警

之前黃秋生套英劇香港取景都拍得唔錯架

嘆息橋級數已經夠上NETFLIEX

Fox 好似拍過兩套香港電視劇就冇再拍
但係最近台灣大熱既想見你原來係Fox 拍
不過台灣既fox 亦都即係台灣既衛視中文台

我覺得誰是係吹大咗少少
但以台劇黎講
都算甩咗台劇嗰陣leung味
主要嫌佢頭半太單元式
帶出嘅社會問題又可以探討深入少少
講社會議題黎講 我覺得rthk嘅短劇仲出色

傻啦
就算題材唔限
Netflix行荷里活制
樣樣都要執到正
香港拍戲文化一定夾唔嚟

雙層劏房

咩名

推到netflix真係拍

Netflix sir this way

Thx

其實港台啲短篇外判劇有時都幾高質，啲style幾啱netflix
netflix 可以考慮下買上年套萬輻瑪麗亞都唔錯

netflix之前咪有套掃毒。

果套買返嚟
製作唔關netflix事